笑什麼 留力下場大炒尼日利亞

未出局架
今場收左莊家錢姐
下場一定大炒

慳d 啦屌 咁既阿根廷 韓國都嬴唔撚到啦

又燈

韓國入到16強對阿根咪知囉

中國都輸啦 亞軍停